你可能更喜欢黑比诺配烤鲑鱼，但霞多丽如果你在烤箱里慢炖鱼。 新的葡萄酒规则:喝你喜欢的和你想吃的一起吃 
 让烤箱开着还能让你有机会窥视里面，密切监视烹饪过程——在这么高的直接温度下，不会花太长时间。 不要害怕肉鸡|Elazar Sontag | 2021年2月11日|食客 
 忠实的面包爱好者可能会对四槽设备感到满意，而更有野心的厨师应该看看烤面包机和它们提供的不同烹饪选择。 最佳烤面包机:每次都能获得完美的金色面包片|PopSci商业团队| 2021年2月10日| 
 这款便携式披萨烤箱是为那些想做生意的家庭厨师准备的。 来自the Cut:给你生活中吃货的33份情人节礼物| the Cut Staff | 2021年2月8日|Eater 
 寻找万能的配件如果烤箱在你的厨房里的角色是尽可能多用途，那么它应该包括能增强它的能力到最大的配件。 最佳烤面包机烤箱:用我们的烤面包机烤箱选择节省柜台空间和时间|Julian Cubilllos | 2021年2月5日| 
 预热烤箱至350华氏度。 给6个半杯的小模子抹上油和面粉，放在一边。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔粘稠太妃布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽 
 预热烤箱至375华氏度。 在一个大的高边铸铁煎锅中加热植物油。 制作卡拉·霍尔的脆葱青豆砂锅|卡拉·霍尔| 2014年12月27日|每日野兽 
 在烤箱的中间架子上烤40到50分钟，或者直到凝固。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔的南瓜山核桃派|卡拉·霍尔| 2014年12月26日|每日野兽 
 预热烤箱至450华氏度。 将蔓越莓浸泡在3 / 4杯蔓越莓汁中15分钟。 卡拉·霍尔烤猪肉里脊配蔓越莓|卡拉·霍尔| 2014年12月24日|每日野兽 
 与此同时，用中等厚底锅或荷兰烤箱(如Le Creuset)加热黄油。 做这些赤脚伯爵夫人鸡肉馅饼|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 如果蛋糕在烤箱里烤得很好，人们通常会说它“香甜可口”，反之，就会说它很重。 注释与查询，194号，1853年7月16日|各种各样 
 当我们把手表放在95度的烤箱里，我们可能会发现它已经慢了7秒。 知识的神奇之书|各种各样 
 一种被称为“烤炉砖”的铺路砖，其材料与普通红砖相似，尺寸为10或12英寸。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 把它擀薄，切成小圆饼干，放在热烤箱里烤。 《哈伯的年轻人》，1880年11月30日 
 让混合物在热烤箱中慢炖，早餐前与新鲜芦笋切块一起食用。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第152卷，1917年5月16日。 |各种